火速救兵有新題材

去救塵爆燒傷既學生

咁撚仆街嘅
應該又會幾好睇

入到去 見到有兩個男學生玩火燒lin頭